雨革食過催淚彈就打飛機 六四死咁多人就wtf

我唔係話你一定要去支聯會既晚會

但如果有個咁好多例子流傳比後世知:
支共係殺人政權
咁就好撚心 唔好同六四切割啦 話唔關自己事啦

之後日撚日用食過催淚彈來打飛機...

Should be wfc

根本人人都係同班垃圾泛民切割
幾時真係同六四切割?
成班人想食成世政治飯唔做嘢就係度偷換概念
根本件事就係因為比班垃圾騎劫咗先咁垃圾
年年都下年再見 咁唔洗平反啦 仲學咩人出聲啫

你改左個活動名做六四博物館（維園站）收入場費 咪撚再用咩平反64 呃鳩人啦

一個香港人
一個中国人
有噉難明

兩件事唔係都係支共搞出來
有咁難明？

佢殺唔殺人同我係咪佢自己友，係可以全無關連。
你呢個陳述暗示，只要佢唔殺人，甚或溫馨友善
你就同佢融和，係唔係？

雨革係香港人既事 六四係中國人既事 正如我唔會為韓國光州學運流淚一樣

三件事十件事都係蘇維埃政體搞出來
咁先由二十世界紅色高棉暴行開始，援及捷克波蘭，再到南斯拉夫後期波斯尼亞衝族衝突。
你花咁多精力喺某年某日，係咪有咩情緒取捨？有不妨提出

事實係,班永續撚年年都有幾百句口號但實際做到嘅唔知有無1%

我唔知人人點，我個人唔理解有咩聯繫深到要切割

屌有幾多個真係食過呀

再講多一次 無人同六四切割 切割嘅係同泛民
幾時唔去佢地搞嘅晚會就係叫做唔悼念唔關心六四?
都唔知乜logic嚟

連登狗唔死到臨頭都唔識care